世紀對決：股災清倉定回調Stronghold

股災清倉
回調Stronghold
都可以講下原因／論點／心態，理性交流下

打算清哂margin 之後strong hold

有平貨唔執？
緊係孖展溝貨

最後逃生門

美 SH
港 清

我只能夠講新手最好坐定定 過多嘅操作只會損手爛腳 無人可以預計到股市嘅走向 唔係升就跌㗎啦 遇到跌市嘅時候 連登實會有人話一早叫咗你走 但到時走咗升返就會俾連登仔笑 最重要都係相信自己 同埋唔好比連登嘅Post影響

再嚟一棍就入貨 建倉 dele app

兩年前SH 計埋今日跌仲+80%
會再SH

股災聽日先開始

SH 睇啱價再溝貨

上年3月底撈左舊經濟股，SH緊到復甦，宜家短期波幅一d都冇恐懼過

SH 因為淨係買咗25%貨

經歷過3月學到 time the market係無意思的 你永遠唔會知個股市會點走

遵守紀律月供啦

係咁易捉到路個個發左達啦

仆街 咪撚累死人啦

正股sh, 再反手買put

Set止蝕

So Hai

琴晚我好乖聽止蝕師講清晒美股倉
佢哋話有排跌、又債息升、美股10年熊市、仲話起碼腰斬、跟住疫情引起經濟大蕭條、總之差過世界末日
既然差到咁
今晚一定跌到仆街

上年一月開始玩
戶口長期淨返5皮
其餘買晒美股
一出糧就買
都係揀SH
贏300%變到贏200%

寧願賺少啲好過輸多咗

跌到驚，唔玩喇

納期彈緊...

搵位加倉

仲有資金嘅又想買成交額大熱門股，等大回調到100天線嘅買，未到嘅唔好心急撈。

QE就係為咗唔俾佢冧
無限QE係唯一出路

無限QE唔夠
然後無限QE直接買股票
再搞美國版2800
無限彈藥撈貨！
問你死未

我死先過佢

冇得溝嘅100%清倉

好簡單大家都識講估唔到跌幾多，清咗等升勢再買好過地心探險。

清孖展

溝極都未到底

清走一半hold 一半咁易選

回少少就驚股災?
sh to the moon

Hold喇，又唔係急住開飯

建倉del app, 出糧再download 返入貨再del

點解二萬九都叫股災? 五個月前仲係二萬三喎，依家唔係高位咩?

根本有QE都唔知驚乜
美聯儲講到明用所有方法救市

減倉

連登

巴打mar咗幾多

SH

減持做對沖咪得

strong hold to 0

蝕住清？

yes唔清嘅話兩倍咁蝕落去好快被強制斬倉，到時冇得SH

清孖展之後可以del app sh到2099

股JOY 快走

調整
跌得多嘅都係之前爆升嘅
咁你摸頂嗰啲而輸冇得講
仲有股未升之後有得升

連燈已指示
大家識做

新手最好上少d 連登，如果唔係心態好快崩